邊個老咗會變成老姑婆？

第一種／吹火嘴、吹火口

就是一個人的嘴巴平常就是尖尖的，這種人的個性，天生就是喜歡講人家的壞話，講人家的閒話，而且很刻薄，會挑剔人家，所以可能沒有結婚、結不了婚，或者結了婚也會離，也可能就是沒有小孩。

第二種／人中有橫紋或者豎紋

天生的甚至受傷的都算，人中一方面代表心性，一方面代表子，小孩子叫子庭，就代表一個婚姻，個性孤僻，不容易結到婚姻，在另外一方面來講，不容易生子息，不容易生，或者生了小孩子也會跑掉。

第三種／面橫顴骨又高又尖

顴骨往左右張開就會面橫，年輕的時候，這個張開還滿好看，老的話就有點兇悍的感覺，顴骨高的意思就是比較靠眼睛，表示那種人專門要管人家，很多管閒事，但是讓人家討厭，管不得法，干涉人家，那麼尖的意思就是沒有肉，就是有顴骨，尖尖的這樣子，這代表管事、雞婆，這些雞婆都讓人家討厭，那當然婚姻方面，在相處戀愛的過程，男的可能都跑光光了。

第四種／法令窄而深刻

就是女人年紀大了，年紀可能4050了，法令通常如果有的話要寬一點，不要太擠，然後很深刻，這表示她待人非常的嚴苛，待自己也要求很高，當然待人就是待老公，對小孩也是非常的嚴苛，一般就所謂的克子，克夫的命。

第五種／結婚線沒有或者太多

沒有就是說看不到結婚線，細細小小的看不到一條主線，不然就是多到好像機會多，事實上又掌握不到，最後還是沒有，就是所謂老姑婆的，就是所謂極端的問題，過猶不及的道理，也就說老年的運，非常的孤單、寂寞，那婚姻方面可能比較空白。

請絲打對號入座

第六種，樓主

你幫我埋單就唔洗做老姑婆🥺

追緊第二個，你排隊先啦

😒

熟女學人扮可愛，信唔信我一拳打撚死你

無錢樣衰，變有棍老姑婆

咁惡會溝唔到女ga

老叔公😋

關你撚事

係咪畀女神拒絕咗😞😭

唔會畀女神拒絕，我根本唔會追女神

咁應該唔難追
Btw加油啦巴打

承你貴言

我

唔好似我咁

😭要唔要合租姑婆屋

圖呢？

到時先

你把口極臭，今日我俾人收咗皮

慘

下個會更好

好難差得過呢個，逃避型依戀真係好on9，下次知道對方係呢啲我真係即刻離場

佢係咪唔夠安全感